(English Translation below)
<<<<<<< HEAD
Hangul
=======



Hangul

>>>>>>> master
다시 생각해봐
이게 우리 최선은 아닐 거잖아
왜 애써 네 맘을 숨겨 자 나를 봐
이렇게 금방 낚이는 시선
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
좀 더 가까이 그렇게 말고
이렇게 포근하게
작은 내 심장 소리에 감동하게
함께 좀 더 있자
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
네가 나타나기 전까지
난 외로웠 아니 심심했어
어차피 넌 늦었어 분명 후회할 걸
뒤돌아 선 순간부터
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
넌 날 그리워하게 될 거야
넌 날 그리워하게 될 거야
한 번 빠지면 답이 없지
어쩔 수 없어 태생인 걸
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
가까이 삭막한
네 하루에 마법을 걸게
나도 그 이유는 잘 모르겠는데
다 난리 나던데
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
너 가버린대도 괜찮아
나 좋다는 인간들이 널렸음
아쉬울 게 뭐 있어
너만 손해인 걸
뒤돌아 선 순간부터
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
넌 날 그리워하게 될 거야
넌 날 그리워하게 될 거야
눈 마주치면 게임 끝이지
어쩔 수 없어 태생인 걸
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
(넌 날 그리워하게 될 거야
넌 날 그리워하게 될 거야
넌 날 그리워하게 될 거야
넌 날 그리워하게 될 거야)
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
한 번 빠지면 답이 없지
(답이 없지)
어쩔 수 없어 태생인 걸
(그럼그럼 그럼그럼)
<<<<<<< HEAD
다시 생각해봐
다시 생각해봐
Romanization
=======

다시 생각해봐
다시 생각해봐

Romanization

>>>>>>> master
Dasi saeng-gaghaebwa
Ige uli choeseon-eun anil geojanh-a
Wae aesseo ne mam-eul sumgyeo ja naleul bwa
Ileohge geumbang nakk-ineun siseon
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
Jom deo gakkai geuleohge malgo
Ileohge pogeunhage
Jag-eun nae simjang solie gamdonghage
Hamkke jom deo issja
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
Nega natanagi jeonkkaji
Nan oelowoss ani simsimhaess-eo
Eochapi neon neuj-eoss-eo bunmyeong huhoehal geol
Dwidol-a seon sunganbuteo
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
Neon nal geuliwohage doel geoya
Neon nal geuliwohage doel geoya
Han beon ppajimyeon dab-i eobsji
Eojjeol su eobs-eo taesaeng-in geol
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
Gakkai sagmaghan
Ne halue mabeob-eul geolge
Nado geu iyuneun jal moleugessneunde
Da nanli nadeonde
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
Neo gabeolindaedo gwaenchanh-a
Na johdaneun ingandeul-i neollyeoss-eum
Aswiul ge mwo iss-eo
Neoman sonhaein geol
Dwidol-a seon sunganbuteo
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
Neon nal geuliwohage doel geoya
Neon nal geuliwohage doel geoya
Nun majuchimyeon geim kkeut-iji
Eojjeol su eobs-eo taesaeng-in geol
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
(neon nal geuliwohage doel geoya
Neon nal geuliwohage doel geoya
Neon nal geuliwohage doel geoya
Neon nal geuliwohage doel geoya)
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
Han beon ppajimyeon dab-i eobsji
(dab-i eobsji)
Eojjeol su eobs-eo taesaeng-in geol
(geuleomgeuleom geuleomgeuleom)
<<<<<<< HEAD
Dasi saeng-gaghaebwa
Dasi saeng-gaghaebwa
English Translation
=======

Dasi saeng-gaghaebwa
Dasi saeng-gaghaebwa

English Translation

>>>>>>> master
Think again
This isn’t our best effort
Why are you trying to hide your heart?
Look at me, things get mixed up so easily
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
Come closer, not like that
But warmly, like this
So you can be touched by the small sound of my heart
Let’s be together more
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
Before you appeared
I was lonely, no I was bored
You’re late anyway, you’ll regret it
The moment you turn around
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
You’ll miss me
You’ll miss me
Once you fall into me, there’s no answer
You can’t help it, it’s a new life
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
In your once dry days
I’ll cast a magic spell
I don’t really know why either
But everyone goes crazy
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
It’s alright if you leave
There are so many people who like me
Nothing to be sad over
It’s only bad for you
The moment you turn around
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
You’ll miss me
You’ll miss me
Once you fall into me, there’s no answer
You can’t help it, it’s a new life
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
(You’ll miss me
You’ll miss me
You’ll miss me
You’ll miss me)
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
Once you fall into me, there’s no answer
(No answer)
You can’t help it, it’s a new life
(Of course, of course)
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
Think again
Think again